（美國開始行動）禁止支那使用Matlab

1.舉報支那教授 係香港使用Marla
2. 留意department of commerce 可以突然停止使用美元系統

回應了